今朝食早餐，聽到個師奶好自信咁同人講自己個仔起柴灣讀大學

我笑到噴左d通粉出來

i大呀嘛，食屎啦！
我以前咪喺佢前身升上去OU囉，有咩咁巴閉？
況且宜家啲學位同銀紙一樣都貶值啦！

有書讀都好過做保安嘅

係咪叫廢柴大學?

GP仔早安

唔好打擊師奶啦，有得讀大學已經可以通街唱

萬般皆下品唯有保安高

THEi

IVE仲勁過呢間野

我地I大真係大把畢業生，
學友滿全港

其實THEi 中文係咪真係叫i大